[與龍共舞金匯昇]二月十日沙田十場賽事討論區II

君達星轉左丁丁倉

今日輸得最甘

做咩無晒人

年初四

去左馬場門口等潘頓同巴度

獸醫於賽後報告，「太陽威威」左前腿不良於行。「太陽威威」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

獸醫於賽後立即檢查「最佳禮物」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。

屌唔預我,我想問候小氣鬼

都汁唔小 大家好運落去

潘頓幾時死姐

討論區2

typo sor

屌你老母尾場錯膽
唔係中150蚊Q

屌你老味莫雷拉斷我六寶

捉到沈拿捉唔到楊狗 我屌佢老母

希望莎拉教訓下佢

嘩屌 韋達最後一場頭馬叫志在四方

邊度有得睇

2月10尾場 估係三班千四

最後一日韋達冇馬贏就好笑

到尾場都冇就睇風雲群英

容癌上年新年都好似有去馬 大紅包

唔會掛....星期日手馬都幾勁下 應該有1win 沒win班馬迷會屌到出唔到馬場

lm

成班騎師企住黎騎

其中，在香港經典盃本來打吡台柱「達龍駒」應由蘇兆輝策騎，不過幕後不太滿意他在頭關香港經典一哩賽的發揮，結果帥權爭奪戰由冠軍騎師潘頓贏出。

然而貴為英國冠軍的蘇兆輝，怎可能在是項大賽坐冷板，最近強勢取得三連捷的「好好瑪」，將由他搏殺上陣跑次關1800米香港經典盃。

其實「好好瑪」的主理騎師本是何澤堯，相信此子已作出選擇，事關香港經典一哩賽季軍「嘉應之星」正由他取得，而人馬續在香港經典盃合作，且看今次座騎大執位，會否影響次關各駒的名次。

垃圾華將

梁家俊（「遨遊之星」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在趨近及跑過九百米處時，他在領放下大力約束坐騎，導致賽事步速大幅度減慢，造成「霽月高風」須勒避「遨遊之星」的後蹄。跟隨「霽月高風」的「太陽威威」須大力勒避該駒的後蹄及失蹄，導致跟隨「太陽威威」的「燈胆精英」自該駒之後急促向外移出。在此宗事件中，「太陽威威」失去左前蹄的蹄鐵，賽後被發現左前腿不良於行。「太陽威威」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。小組判罰梁家俊由二月二十日星期三開始停賽，直至二月二十五日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，梁家俊被罰款一萬二千五百元。在衡量罰則時，小組特別考慮了「太陽威威」受干擾的嚴重程度。

覺唔覺巴度今年都係差過上年，

冷馬殺手 巴度
冷馬王者 呀國

留意左好耐，
利國專同大潘埋牙，
但霽月點禁買！
巴仔好似谷草易爆啲
今日條四重差佢隻好友益，激死！

星期日場場都買韋達

韋達點都有1 win 送行掛

呢下都幾難睇

點睇好好瑪都似係家燕之上

何妖

第二個柒俊

支持好好瑪撗掃跟住10月去法國跑凱旋門

爛坦=試閘之星

才系全死
藉口嚟姐

路路之星

十三收山馬真係志在四方

14檔

14檔,一起步全世界拉住比13少一放到底

除左集體拉馬之外冇可能贏

孟買之星軍炮唔用韋達

收山日都唔比馬我13哥騎既全部都係雞

兩隻都擺明係韋達唔揀啦

咁仲買唔買

淒涼佬都算係咁喇
十三撻左萬事叻都仲俾隻加州更好佢

大摩咁多隻俾十三少

疏睇錯

方仔都算唔話得，額外比多隻帆哥兒

我達最後之排位啊
以後睇排位少樣野捕

達手馬……要班友拉馬先可能鸁到 A欄步速一定唔慢 但下下追會好蝕

百獸王潘狗

要all in嗎

場2班2000，打吡前哨戰咁

志在四方 屙煙了

想要

馬會做咩唔開C+3跑道方便尾場13同觀眾握手道別
開A跑道點飛出去

咪安排咗14檔俾佢

贏到就穩入打吡

與龍共舞贏啊

C+3 14檔再近啲觀眾席嘛

尾場志在4方 應該係有史以黎既終極大船
會唔會馬王賠率 1.1 1.2

與龍共舞同大風暴都好大機會大熱馬王飛

正路應該七隻都五倍樓下
與龍有傑彩頂一頂應該都有兩倍幾三倍既

嘩屌百獸王潘狗

睇晨操佢熟過會長之星,睇嚟全哥繽紛遊戲讓唔讓路

何妖邊有得揀

尾場會唔會係蘇偉賢殺韋達

明明篇新聞都冇話係何妖揀

志在四方，準備和觀眾握手贏

揀少隻

二五仔

金地飛客牙拉

旺蝦王 收皮了
蝦女

又係1.9倍
買條撚咩,快撚啲走啦
旺蝦王俾佢騎完黑撚到

絞腸痧跑得返既係咪得蓮華生輝

想問下當年告仔隻風雲群英win有幾多倍？

【塞翁失馬】蘇兆輝早前因在經典一哩賽騎「達龍駒」只得第四，令他喪失了此駒帥權，而此駒將由潘頓接手攻經典盃，不過蘇兆輝始終是好騎師，有不少練者向他招手為馬匹效力跑經典盃，結果他將夥拍「好好瑪」出戰這場四歲馬大賽次關，至於何澤堯則揀騎了東廄「嘉應之星」跑經典盃。

何妖又俾鬼佬搶座騎

睇到了 3.2 倍，估計達少送行馬都應該差唔多賠率

有請小鳳姐

莫雷拉呢個大仆街點會放水
屌你老味上年杜利萊勁無比本身應該係送行馬都俾佢個仆街劏
幾時走呀呢個仆街陷家產,心術不正
都唔知點解呢度有人迷佢

潘9 琴日既表現真係精彩

谷草咪又係冇人放水比韋達
點解下下要人放水先贏到

最好就好似輝煌星煞科果場咁就完美

睇尋日，永遠跑低兩格，唔放水佢點赢

見紅字

弛曜風竟然轉谷草
btw鄉村瑰寶1班1200唔出？

其實我信佢有得揀
好好瑪幾win都經佢手
馬主應該唔會主動換人

反而如果我係Vincent都會揀隻高分自購馬爭打吡啦

軍歌軍民歡等十三走左先一齊出黎

贏埋就好笑

兄弟呢場就算贏都追唔到百萬個分
其他馬都要交代

贏係會過頭
我估牙蔡計過數 唔係都幾難交代

Sarri

仲要有場85分上限可以跑三班
成班迫害我達

原來場4班冇計

3班以上先計

軍民歡追到佢贏為止

十三退休後，即win

達子講明一定有頭馬 安心d了

達子入場拉頭馬

【韋達掛靴戰】期待清理雜物！潘頓：佢走咗騎師室會有更多空間

佢都算仆街

雄心威龍 鬥 精彩日子
鬥到依家

死鬼佬以為自己好幽默

依家鬥條撚
冠軍騎師同白果騎師

阿康腎仔都笑十三尾場14檔揮手

邊度講 ?

韋達葉楚狗有冇交收過

軍民歡

印象唔多

A檔30米闊點樣飛出外欄

萬事叻

有大風暴點都跟

博馬博到腳傷...

入左三千準備同韋達坐埋一條船

仆街仔 以後唔洗旨意騎韋廊馬

睇完禮拜日同禮拜三
想賭禮拜三多過禮拜日

星期日等睇賽後報告，大把大文豪準備作野

關唔關柒俊事

梁家俊（「遨遊之星」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在趨近及跑過九百米處時，他在領放下大力約束坐騎，導致賽事步速大幅度減慢，造成「霽月高風」須勒避「遨遊之星」的後蹄。跟隨「霽月高風」的「太陽威威」須大力勒避該駒的後蹄及失蹄，導致跟隨「太陽威威」的「燈胆精英」自該駒之後急促向外移出。在此宗事件中，「太陽威威」失去左前蹄的蹄鐵，賽後被發現左前腿不良於行。「太陽威威」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。小組判罰梁家俊由二月二十日星期三開始停賽，直至二月二十五日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，梁家俊被罰款一萬二千五百元。在衡量罰則時，小組特別考慮了「太陽威威」受干擾的嚴重程度。

此時韋達指向他的心並說：「頭馬已在心中，馬迷可以放心，屆時我定必全力爭取勝利，希望大家都會在當日享受觀看我的演出。」

聽日阿般得返五隻
幾耐冇見過

咁樣反而要追佢好分果D

留力嘅嘢

唔關阿國事

霽月高風 勒避 -> 走先
太陽威威 大力勒避 -> 追霽月高風

結論 : 梁家俊正一仆街垃圾冚家鏟

煩膠兒

馬主講左何妖揀騎嘉應之星

正仆街，夠膽做唔夠膽認，垃圾

估計馬會都想達囝第三場然完接受歡呼
然後第四場執靚仔個人黎進行掛靴儀式

唔係第一日既事

絕望真相3.0：柒達宣布掛靴後仍未取得頭馬 仲帶定頭盔

但無乜人情味既馬會近年養埋咁多無情狗
可能做唔到佢想做既效果

掛靴儀式係幾點

快利退出埋

第四場後

呢隻傷左都係退啦
一陣換同主馬上一場果個騎師
又傷腳斷腳嫁喇

下
諗住賽後

我諗與龍有機
但應該有多隻做保險

韋達一係第二場,一係第三場
後面果D可以飛

廢達一隻win都唔會有

人地都last一日，之後你都唔會再見到佢，點解到最後一日都要講啲咁既野？

佢講咗在心中
係咪即係白果

主語改成莫雷拉ok?

ok

有撚排見

btw 十三last day 姓蔡既都唔比一隻送行馬佢

一啲人情味都冇 練馬練到咁叻都冇撚用

方仔算最有人情味
光頭今季都係最大力支持

方仔近年都同佢好返左 起碼有交收

大摩 告仔 方仔 都有幫下十三
點解係蔡約翰條仆街咁無人情味

有時人際關係真係好奇妙 韋達當年極品絲綢果單野同方仔決裂左 依家個關係就好返 但呀蔡當年同韋達咁多合作 成績又咁好 依家就話唔合作就唔合作 好似當狗咁

呀蔡搵祈普敦都唔比13啦
叫佢早d走啦

【韋達掛靴戰】初出爆冷跑第三 航哥有筍貨益十三少！

十三屆冠軍騎師韋達跑完周日（10日）賽事將會掛靴，下季將會出任練馬師，今次賽事將會成為焦點所在。

十三少今次賽事將會有七匹座騎，實力普遍不俗，包括第六場四班1600米葉楚航馬房「其利斷金」。
今朝（8日）六點半之後十三少專程到場策騎此駒在大圈快跳，練馬師在烽火台地下觀操後，立即趕返飛機坪接馬，騎練更密斟一番。

「其利斷金」上一場初次交由十三少策騎跑四班田草1400米，結果爆冷得第三，今次增程出擊估計更合腳法，有機會成為他的「送行馬」。

成篇文錯到七彩

錯三樣野

又無得睇馬
六環彩
5 場 8 帝勝之星
6 場 7 繽紛駿驥
7 場 4 手到回來 + 7 大風暴
8 場 9 金匯昇
9 場 8 魅力知寶
10 場 8 繽紛遊戲 $10

達子手馬評分
2:牛角仔 一出即勝格
3:與龍共舞 三連勝格
6:其利斷金 贏硬
7:大風暴 係達子贏過 唔買幾時買？
8:帆哥兒 一早有走勢 強配贏得
9:錶之銳 唔識 但用達子 贏得
10:志在四方 14檔 準備好握手位贏十個馬位未呀咁多位馬迷

總結：7win 0place

屌那星達少d馬全部都好熱

咁咪好 揹飛

邊有咁多隻風雲群英

志在四方次熱4.8倍,on99

呢隻真係超賣得誇張
迷達都咁話，最抵買係牛角仔目前仲有5倍，真心覺得2檔坐位望贏

冇5倍了

第六場應該幾好睇

初出14檔3班1400，咁都贏到真係要報icac

聽日似好難賭

呢輪華巴 冷馬好醒 跟中一兩隻有排玩啦

我都有隻半冷，君達星

sorry亂入 先恭祝大家馬運亨通
請問有無人試過馬場啲自助餐
想問下知唔知沙田喜馬當先、快活谷月貝凡邊間水準高啲/質素相差遠唔遠？
再祝巴打們旗開得勝

Hey market半buffet黎

合法拉馬 歡送十三

波馬心水

自從超順暢之後 再無合作啦

希望場雨唔好停 簡馬易好多

仲唔停今日十三少一隻都唔去

一隻都冇 班廢老幫佢做埋忌

咁撚大風究竟會係放頭蝕定後上蝕

落雨 A欄 放頭鸁一半了

軍民歡 比潘狗搶左wo

大家贏多d

諗住除咗隻日本馬，韋達六隻串晒買win

13笑最後一jump

麥偉利得返一隻都唔騎

我寧願搏錶之銳都唔搏志在四方

得返一隻都唔騎埋先走

係咪凍親傷風感冒嗰D咋

廢事俾人開年

馬會騎師麥偉利於2月7日星期四賽事中因身體不適而未能繼續作賽。馬會首席醫療主任通知競賽董事小組，騎師麥偉利因髖部持續感到不適，因而不適宜策騎出賽。

因此，小組現已批准今日賽事第十場出賽馬匹「錶之皇者」改由楊明綸策騎。

至於騎師麥偉利何時可以恢復策騎，馬會將於適當時間再作公佈。

落雨唔係利後上咩

第2場有隻冷嘢

龍王+真機伶個女出道戰輕鬆贏,唔知有冇機係香港見到佢

潘頓得5隻馬騎咁少既 ？

快利退出
原本6隻

下雨了 連天都為13少而哭
天雨路滑重插韋達

報攤仲未開
無馬報賣

過年費事咁辛苦

yes
等17號傳承孭返嚟好過

今日買馬報有咩睇 ？

同埋睇開邊份 ？

玩緊京都馬😂

獨贏黎？

去過玩左5場場場跑大熱贏 個入閘位可以係隔離睇

無大賽原來都幾冷清

P黎

百獸王冷撚到
殺哂了

硬係無D體育精神

勁皇子 銀城福星 戈寶qqp

小氣鬼 容癌

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L / 排名

/ R 1 錢途再現 / 鄭恩地 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 3 傑彩繽紛 / 真名 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 7 精算閃擊 / 華可可 / 90 / 7 1 0 0 1 / 5
/ R 7 精算閃擊 / #清純學生妹 / 48 / 4 0 0 0 4 / 17
/ R 8 金匯昇 / 一笑傾城 / 90 / 7 1 0 1 0 / 4
/ R 8 金匯昇 / 羅承傑 / 84 / 7 0 0 0 1 / 7
/ R 8 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 8 金匯昇 / 炒飯哥食炒飯 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 9 金地飛客 / 最後一次想念着你 / 36 / 2 2 0 0 4 / 19
/ R 10 繽紛遊戲 / nako_yabuki / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 情迷熱杏霜 / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 莫雷拉馬 / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 煲仔飯 / 90 / 7 1 0 0 1 / 5
/ R 10 繽紛遊戲 / 四連環 / 84 / 7 0 0 0 2 / 7
/ R 10 繽紛遊戲 / 紅豆冰走奶 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 10 繽紛遊戲 / 春卷味麥樂雞 / 64 / 5 0 1 0 3 / 15
/ R / 金地飛客🐎 / 76 / 6 0 1 0 2 / 14
/ R / 甜蜜小瓜 / 54 / 4 1 0 0 1 / 16
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0 / 17
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 20

銀城福星 place

今日再gchi 華生哥

架仔馬場有機食中獎彩票嘔銀紙
香港仲咁撚落後要排隊

今日咁冷清

有無巴打可以分析下新界之星

入場同韋達握手

你都同姓蔡既仲有合作 仲幫詠彩繽紛贏2個G1

要買

咁少人既 今日

好靜

Jump晒

靜到

好

錢途再現 太熱 要樂多福 幸運大兄 必定掂

比十蚊當睇下騎個個咩料囉

錢途 膽穩？

唔岩路程 騎師新黎 仲排外檔

琴晚七十幾場波 今日邊會有人

潘頓得五隻馬騎

雷神2.2騎王派錢？

琴晚針哂

唔計大熱，簡得落手得 2，10，11，13

好多人入去睇13

拎左做腳 試下

/ R 1 錢途再現 / 鄭恩地 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9

確威龍qp
拖4 5 8

諗緊買國定田雞

呢場蘇兆輝贏完 雷神唔入P既話
2.2都可以跌水cls

戈寶？
有冇人一齊

8場同10場 蘇神仲熱

銀城福星

10 11 13 鐵三角 連贏位置q

新黎報到既騎師搵位多數都麻麻地

要 3 5 13

同路

5-11

5-8-10

5 3 11 10

12

5-2-10-11

唔好話牙東求其啦 幾有決心搶出黎放

5

葉狗全熱門好檔好人守好位 第四

收錢

大熱門第四

10-8-11

錢途搞乜

銀城放頭 點解唔係戈寶 仆街啦小氣鬼

買左5-11
11p 好彩

慘 完全追唔到

5>10,11 針
5做膽

肥鬼太熱唔食

屌 中哂腳膽第四

我地條連贏

中Q#

肥鬼頭場熱門果然信唔過

無2無5
膽跑唔出

撞到亂哂龍

屌全部買左5串10 5串11

same road

個夏禮賢好似冇諗過要攝位咁

我買5搭10
上次贏又冇份

電路3號ok?

比隻快放唔斷整爆

全馬POST準備

牛角仔

一落雨真係易好撚多呀

位置Q都好

求水

1200一定要買利敬國

邊洗水 自己醒目啦

與龍共舞好似正路d

今日小弟生日求贏小小

純粹睇吓排位走疊寫吓野

牛角仔大船來了

呢場應該係潘狗放

牛角仔

個夏禮賢ok既手疆繩 係搵位果到無咩經驗

潘頓鬥韋達

第2場有冇人要潘狗

落雨係咪利放頭？

我唔覺佢跑錯老老實實 條跑道咁樣 攝位就冇咁早clear run

牛角仔牛角仔

係牛仔 唔係牛包

暫時似超利放 當然岩先果場有意外 外面追既全部撞埋一舊

牛精仔

如果慢閘就笑死

依場潘狗ok?

牛角包唔贏就變十三寶藏

牛角仔與龍共舞起孖

牛角仔

利好因素：
1）騎師非常重視
> 韋達親自試閘三次

2）馬匹具潛力
> 試閘表現唔錯, 最近一次試閘有追勢

好似一路都冇cover

你唔好買呀

潘狗前潘狗後班仆街我祝你個個賽日輸到冚家鏟

留放攝位要啲時間適應

Bill哥
達子最後一日唔好搞事

大佬彪買？

牛角

下季轉倉

始終香港跑馬好講求搵位

求求其其起個孖ok?

彪哥你唔好燈了 岩岩戈寶比你燈死左了

係 佢直接一野掉出4疊追 追唔到一回事

叫潘神會唔會贏到仆街

係呀 place

Bill哥簡隻冷馬啦 冷馬係好準

馬會贏到仆街

同盟力量

今日有京都紀念

電子群星

彪哥又害人

星期四你搞到我地輸爆倉 鸁到咪叫你神

唔撚係呀

不利因素：
彪哥揀左

隻路路之星個win係咁落

bill gor肯破燈未

彪哥專燈死熱門

合埋眼一棍牛角仔

新馬課閘lulu好過牛仔wo

彪哥揀返莫雷拉ok?

牛角仔英文名真係叫牛角包

牛角bao 仔呀

老老實實 南京之友 搞到而家都未得 真心垃圾 容癌仲搞得好過佢

仆街 彪哥唔好買pls

同盟力量一陣大幅落飛
呢隻試閘有速度
上次俾萬事叻搞到先輸咁遠
睇完頭場利放可以試下

無人信我

買何妖 達子

5班先食 佢應該同馬主講好了

9-10-13

買足7場達囝啦

蔡俊燈要牛角仔

路路之星落咁多飛

同盟力量落到手

想all in牛角仔

今日掛靴戰竟然唔見左韓巴
係咪入左場送別

識野

重注牛角仔

你發達了

韓巴岩岩上馬 呢場騎牛角仔

14-8-3

今日晶哥有「與龍共舞」同「家有喜事」一對馬出，其中「與龍共舞」更係配騎埋今日收山嘅韋達，王子涵呢期咁紅，梗要入場贈興，王晶話「與龍共舞」機會大，韋達同人講話係送行馬，「家有喜事」應該未得，如果贏馬好驚喜。

咁多人要牛角仔

同盟力量開跑應該得40倍左右

大摩果隻

佢個女呢個look幾靚

依隻都跑得出就真係要拜神

達少真係似呢場？
呢場似潘

精哥試左貨未

1.6p

大熱無人要

達果隻靚好多檔

腳要地大大

駿王

Lm

紀利雄星 點輸

9>7,8

大船

無人要候王 我要

4場老友記w點睇

我達！！！

4應該crashed

牛角仔跌到1.5p

仆街隻路路之星落咁多

告別日唔買達 唔好話自己識馬

屌你老母

後悔買左牛角仔

肥鬼似開餐

4 cashed

自由之翼

少咗隻狽飛

閘都出唔到

9 1.1p

少左隻咩飛

Jump

成日遲入閘
抵死

1.1p

隻紀利雄星做乜鳩

一隻2.8 一隻3倍

收錢了

11蚊位置 做咗on9仔

大熱係9定10

轉買十三

牛角仔 1.1P

潘依家1.3位置…… 沒肉食呢

慢閘就好笑

俾輝爺鞭到起擒

屌 得返1.1

3 13

唉 退埋出 d飛去哂大船

牛角包得返3倍

比十三贏

1.1 P真係笑撚死

cls 打到1.1

希望我潘一出閘drop

我都係哩隻同11諗

屌 1.1 p 我買黎把撚？

買4win嗰啲全部轉落大熱？

電路三號 殺哂

我買單T做膽隻馬退出咁會點計 退錢？

等睇牛角仔塞車第4

屌你

有冇得回水 咁既賠率我仲買咩

成條退

難得同路

真

大熱Q 變到得4倍 ON9

韋達2倍馬好少衰

屌

支持彪哥

睇我潘去唔去馬咋

買廢達，當做善事
買潘狗，過肥年

跑未

位置照計幾穩
一來呢堆馬唔勁
二來今日頭場證明左利放
點解？
因為移完欄內檔會好跑D
外檔 ＝ 爛地
不利後上

幾時先跑啊

香港賽馬入閘都唔撚識入咁

6-9qp

入未呀屌你個閪

大熱退埋 仲唔係達！？

2點澳假買唔買

點解搞咁耐都未入閘

風雲群英 take1

雷狗仔

唔跑退錢啦

好等錢洗呀馬會？仲唔跑

潘狗唔會阻人慶祝退休既

2.3p 變1.3

退錢啦屌 37分都未跑

太熱
不了
寧買怡昌飛駒place

2.9添
3倍都冇

條仆街，好難講

Drop就大獲

潘個隻 熱到咁

屌你老母我潘真係殺左偉達

10 9 6 2

牛角包

我潘

on9
初出贏
點買呀

潘頓真係好仆街，屌你老母

慢閘

好彩跑到第2 收息成功

屌點買

潘頓撚爆達狗

入錯行新馬

屌頂唔到第三

大熱q達陣

屌你殺鳩我達

屌，地大大捱多一下都冇

最衰吸飛果隻退出

潘神鸁馬啦

熱到仆街

屌 熱到喊

本身條q10倍，屌已家得番5倍都無

我CASHED左4號 都補左落10號

咪係
on99
熱到咁我寧願輸

Cashed

$54

想點 隻怡昌飛駒

係咪已經輸錢啦

追韋達梗係買win
俾潘狗湯咗

初出即勝 不過唔係13笑

一定係潘狗洗橫手搞到牛角包慢閘

買十蚊就中
買多就一隻都唔中

淨係睇隻10贏勝得精彩鋪閘
都知對住哩批馬超啦

所以就真係輸

屌你潘頓食屎啦！係都唔撚比面既！

頓冇面比

潘狗玩到咁盡 之後十三開倉肯定唔比馬佢騎

4有wp就得

兩個不嬲唔妥

最慘係孖寶飛過哂黎我果隻
達少變唔到大熱

近排捉肥鬼d落飛馬

賤馬 屌你老母

葉楚航幾時死

支持13!

硬係覺得牙頓會用埋隻百獸王殺埋十三

阿拉呢d

係
1.2倍過一關
等如冇用

頓 double kill 13

玩咁大

百獸王

我都係10過10 屌

仲有葉狗
專登揀我達去馬黎劏佢

想睇王晶個女 俾13笑羸啦

搞事頓 達子冇了

電視話第四場有儀式賀達少
仲唔撚係呢場羊

阿拉呢d 就識做
今日拉晒d 馬
歡送韋達最後一場

阿拉擺明唔去啦，5閘入彎

仲以為初三中左隻尾場非凡才子之後就轉運，點知都係燈

我都攞咗10過關
打咗少少劫

準備同韋達搞好關係
呢d 先有遠見

地大大，屌你老未

頭2場睇黎 只要放得出最小有頭4

等睇百獸王轉人即勝

與龍共舞出閘有無$20

似個傻仔頓咩

死肥鬼學咩人練新馬

潘頓笑說：「我早已有韋達的電話號碼，年初六之戰我和他均屬騎師身份，大家仍有競爭。若你問我，我可以老實向你說，如果當日韋達有座騎與我同場，我不想見到他贏馬。」

「然而下季韋達開倉，我便會向他爭取支持，我們現在是friend朋友關係，我有預感下季很快可與韋達攜手步入凱旋門。」

快益善 你好再撚唔放
過肥年靠你

屌你個西 311蚊

幾正氣

潘頓係咪諗住唔會騎十三少啲馬

我頓50倍騎王

你地唔好咁快講阿拉識做
等陣傑彩鋸咗與龍共舞就好笑

呢場係輸馬唔係輸人
尊重佢先唔讓賽 唔洗咁激動

我見60倍 開得出真係抖下
追左咁耐 今日冇追

如果今場1檔加咁少馬都唔放頭 咸成一定冇用腦比策騎指示

隻馬跑多400都唔知掂唔掂 到時又係搞笑

13啲馬超買晒 不了

真
成班人屌屌屌
係啦全部人拉住 達子就最開心

If u say again, I’ll fucking knock you down

到底邊隻走 呢場馬

8，2，7

事勝意唔似埋到黎

快益善一檔唔係唔放丫嘛

應該唔得呀嘛

事勝意

精算鋸埋大胸部

與龍共舞夠氣咩

睇下有冇格仔就知啦 咸成喎

鐘意隻馬但田雞

當4歲三冠跑 1600 1800 2000

綠帽去二千米起步點得唔得架

想買達子騎王

一陣又要買鑽石達人

三重彩最熱嗰條冇13少，係咪有d啟示

咪玩

應該好多人都鍾意 但放唔放到頭就唔知 e場仲有隻事勝意係度

想做善事

告仔果兩隻其實好撚勁 才子初出己經近 陸寶亂哂龍都入位

雷狗有幾何兼職幫人騎馬 要神仙唔出馬

8 6 5 43倍
8 6 7 45倍
有呀?>

告東尼兩隻！

隻3似出面用哂先賣過黎搵水魚

才子加油

6寶要後上

沈拿加告東尼好想要

十三呢場唔似喎
有姓蔡果隻係度搶分
告仔2隻初出已有表現
係博王晶入場呢下

想要另一隻

告別日既野

8拖7，6，2，1 位置q 咁撚樣都唔中我以後都唔撚賭馬

邊場

牙拉達叔frd底嚟
睇下上年煞科就知

8拖f 威力大d

陸寶好似穩定左好多喎今日 唔知呢隻會點跑

咁呢場係咪要買百獸王

十分鐘前睇冇呀

即刻skip隻8 等陣燈到頭3都無

你冇發覺我賭馬成日輸
但仲有錢玩緊咩？

就係原因

8夠唔夠氣跑2000？

淒涼佬撚返掂呢隻都算佢好野

現場好多人 叫韋達

又起哄搵達子

1800都夠....多200唔差太遠吧 雖然好似唔利追

買大仆街達叔q

蔡頭去馬

彪哥幫我集氣隻才子

尋日你嗰6合彩燈到

預祝你脫離賭海

不過好似巴基咁 撚好左就跑唔番 好似斜跑既馬一修正就冇既道理

達子咬嘴唇 似係要去馬了

J2飛拉

我要再改我個數學model
失左準

百獸王有無gchi

/ R 3 傑彩繽紛 / 真名 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9

買重左超能量

海外績二千

綠帽..

今場無人阻到達少了

4上次俾布文橫掃千軍撞完之後都唔多追 快益善有追

6 啦， 8 驚13少派膠

俾韋爾和喂食白粉

沈拿

陸寶

陸寶又黎料

點睇

6 7 8 > 1 5 四重

咁我要了

想飛達

飛咗

飛埋頓添

包裝

告狗劇本 連場第二 尾場輸到你冇錢就贏

十三今日條褲後面有區旗

達子死忠

都係包裝才子行頭

呢場真係好難

鴻圖巨星

1-6

潘落馬

阿般

信達得救

10號去盡喎

7-8-9qp

8>3, 7

屌
我隻百獸王咩事

仆街牙頓唔想騎隻百獸王...

潘狗上

2,6,8

潘穩陣到

又唔跑

騎師可以決定唔跑?

可以

才子綠格了

繽紛系馬主我識。 贏梗

應該好少有呢個情況

達少羊幾個馬位

獸醫潘

牙頓寸到

騎師覺得隻馬有問題 好似得
佢專業獸醫

又有馬退出

1cashed

潘頓特登想比13win

獸醫頓

潘狗cashed

潘狗: 還返場俾你

8隻馬

獸醫潘閘前退出好過跑跑下望腳啦

補飛

百獸王cashed

7878 獨贏 沙田 星期日
第3場 獨贏
8 與龍共舞

$ 300.00

9先啱

D飛去哂6到

依個真
起碼cashed

共舞

潘頓有獸醫牌

唔怪得退出 呢場造比佢

次次買單T做膽個隻都退賽想點 今次又咩事

事勝意比快益善單騎？

大逃

包裝咩事

快撚到

包裝頂唔頂到阿

放咁快把撚啊

告仔做比我達

放到贏硬咁

韋達

英國冠軍騎師出黎賣笑

十三...真係

蘇兆輝

屌你才子係咪玩鳩我

韋達咩事呀

我達

6 5 2

蘇兆輝我屌你老母

唉達少

13少咁都贏唔到

位置都無

蘇兆輝係咪怕達子冇步速呀屌

多謝

韋達真係好錫身

韋達又輸一場

13

屌 快益善臨尾得返2倍

蘇兆輝玩乜撚野？

跑到P都冇

快撚啲退啦 一係人道毀滅啦屌佢老母

最後都係蔡雷 柒達又害人

13隻馬同贏果兩場
兩個人黎？

放咁快 幾驚佢燒死隻快益善

屌 仲要冇得跟果隻 咸成睇撚死佢會落飛

13笑真係冇馬送

蘇兆輝垃圾 逼害豬王

幫到盡

13做咩

做到咁達nd都把握唔到

蘇兆輝屌你老母

6寶影贏得唔得3重彩指定第2

早D返去拜年啦萎達

咸成：屌你老母淒涼佬

嗰隻唔係豬肝黎架蘇笑輝

。。。
針得

輝爺顛撚咗

今場蘇兆輝真係痴撚柒線

達少

達笑鐘意人屌

講撚左 2號要放實有飛 咸成直頭唔撚比人跟

陸寶同佢2選1 選左個放頭on9

感覺唔怪達子事....步速做太快拉太遠了 同埋又唔利追 蝕死

放撚到咁搏乜撚野

好睇2，5有位置q 賺20蚊

收錢 2x1 10倍w

想幫13笑

廢就廢啦

王晶入場 13咁樣落佢臉！？

13 last 咁滋柔

放到咁 傻撚左??

邊個幫我

之前入左2次拉左2次啦

又少個馬主去佢馬房

隻快益善唔係咁畀佢搞一搞
Win都有機
我條過關呀

垃圾達自己收皮唔好騎埋淨低果啲啦 反正你唔想跌姐 完全唔想贏

做場快步速俾韋達，點知place 都無

一開頭冇，真係有啟示

吹呀 炒樓啊嘛 傻閪

13啲推騎冇力

咁撚hea

好野 決定唔再賭馬 炒牛熊好撚過

咁都唔利追？

點輸都唔關佢事 岩唔岩聽？

達子有幾何好似今場係咁打鞭 咪撚on9

唔通真係志在四方

屌你老母蘇兆輝

快益善算好勁

阿告都幾有心

逼害騎王 搣飛了

快益善一放頭即刻變身

韋達想有馬送行

蘇兆輝無帶腦返工

潘頓同埋告東尼做到盡㗎啦 13你真係

放撚到咁係咩心態

才子當歡樂之光跑

等超新星先黎料

唔利追買左超新星過關

達子都沒跑錯....巴西輝搞亂左個步速 拉散哂個馬群 與龍又唔可以跟前跑的 唔通你叫佢入欄走?.....講真達子d鞭真係落重左 如果又要怪沒野講啦

趙子龍都無就唔賭

13頭3場咁樣 究竟邊隻先會去馬呢

已在心中

打死唔信一場都冇，追到你贏為止
好似上季尾追另一個達咁

見到才子放頭o咀

達少可能想表演唔用鞭取勝比我地睇
等下啦

全日都冇佢出唔出到馬場

十三少幫馬會賺唔少

唉，咁樣畀隻包裝搞一搞

蔡狗唔俾馬騎 金匯昇讓路啦

姓蔡果個唔幫呢

蘇兆耀洗唔洗停賽咁搞法

比較睇好佢第7第10

蘇兆輝 老友記喎......大逃？

常山

停d咩...又沒阻人 只係條友控制唔到隻馬姐

R 6 7 8 9 估邊隻退出

好彩我達追到第四，中番條四重彩

騎師集體肚痛 得達子一個跑先贏到

岩岩練習定今場

呢d唔駛罰架 同倒屎解下畫就得

有無人唔憤氣買多次神蘇

蘇兆閪擺明搞事

我

個人妻

屌韋達hea撚到咁
真係要神仙d超班馬俾佢跑先有得赢

勸你唔好

D人已經開始怪神仙唔比馬佢

對上一隻比咩有無人記得

大胸部最有機

場場吹奏

7拖39

今季有份操一隻馬

好似係馬會出錯

戰利品

一票不買廢達

酷比哥憑咩熱過老友記

G

6咁熱

想屌

睇個形勢 韋達嬴馬機率低過3成....個場地完全唔岩佢跑 最有機個2隻都死了

全哥後面三隻都唔係講玩

西域猴王俾人 underrated

G持

13少

小氣鬼加容癌

家有喜事

超順暢 好似成3年前

追達少既應該等最有機放頭配做慢步速既R7/R10
一場杯賽一場告別戰

淨係開一隻 其餘輸哂 等你班友跟丫拿

之前d濕濕地泥日馬都有得追下 希望冇記錯

砵仔糕？

到依家都唔明,打鞭重咗有鬼用,隻手同個身伏唔到落去隻馬點樣去

起菜唔錯

肥鬼憑咩大熱？？？？？？

佢以前都唔係伏得底架啦

整隻其利斷金

1200泥盲門？

買咩

9

老友記 星日名駒

威先生冇人買

常山耆寶

邊隻渣膽好

常山祈普敦

八心之友

依隻垃圾黎

泥地 1200 識賭一定賭放頭馬
一係老友記
一係酷比哥

訓左身超新星 生性呀

6-7-11

3 6 7 11

老友記 大龍滕

合埋眼allin石哥啦

9 12泥王

呢場爆冷喎

3-7-9

贏咁撚多

係

冷到大熱q

熱到咁

跑咩

準備睇掛靴儀式

買咗老友記p平安鐘

李寶利垃圾到呢

6 7 10 9

我隻9p

又跑第四

可以確認第5場絕對唔係講玩！

三大熱門

笑死 無賭又贏

屌隻9又影輸3t又冇機了

西域猴王跟唔到都贏佢

我明點解熱過老友記啦 早講丫

隻9

酷比哥輕鬆到

跑第4 屌

蔡頭唔買又有p 屌

掛靶有冇馬俾達騎?

隻7差少少冇第二

今日蘇狗搞咩

紅海威 今鋪終於等到你

R5肥鬼3隻

蔡仔跑得差呢場

利放+贏過呢個地 紅海威

屌 無人蘇我

3隻都不了

紅海灣！

6爺新外套

達子

屌，點解常山咁都影輸

好撚型

莫雷拉好唔開心咁

今日草地有冇得追

無計

泥地

個歡送儀式後多幾場搞分分鐘成場啲廢佬係咁屌

收到風潘頓去馬放頭

刷鞋

張美德

歡送 追到破產都未Win

嗱 歡送咗啦

如果第十場後搞可能噓到仆哂街

未跑完就掛靴 無行喇

浪漫鐵人瘋狂落飛

有冇現場牙叔屌佢

一千八百場願馬

想買軒轅但見到賴維銘

十三妹

韋達個女

走音

韋達女

冇人拍手嘅喂

十三妹性感到

圖呢？

達少個女

達女

達！

老婆呢?唔係香港?

唔噓佢算係咁

出年死全家啦

咁少人

真空

掛住打飛機

屌你個女

頭馬已經在心中

希望下半場廢達贏番場

13少 個女咁靚 個仔又靚仔

新POST有未

一陣香港練馬生涯仲短過麥菲文

精彩日子

潘狗

潘頓

潘狗拍片讚韋達

原諒小弟企得比較遠

13少 祝前程錦繡

柏寶呢

以前的廢達係勁嘅
依家真係不了
哀過老巫

[超新星精算閃擊]二月十日沙田十場賽事討論區IIl

潘真係識撈

小咩弟 廢佬就廢佬

喊

點解唔訪問下神仙蔡

唔覺

13女 初出

喂 唔好提啦

冇包裝大師鬥贏爆冷？我覺得係佢代表作

柏寶鬥韋達！奇景黎架！

潘狗：達爺記住比馬我騎

現場個度肥好多wo

質新要俾我調教吓

有聲

好撚靚

諗起送禮勤